大眼鏡偽文青仆街死

比文青食咗條女？

睇佢都冇女架啦

吃了熱血五毛的女朋友是很幸福的事情吧

嘩屌你啦
咒我冇女食

我都想有女食啊

自己比正皮
笑死

靚字

有巴打幫我寫架

收皮啦屌你老母

收啦 戇鳩 好撚勁呀屌你

( Show Blocked User - FaZeidj )

唔撚得閒日日睇你出鳩post

偽女青 fatc

偽「女」青

屌你老母

##fatc

推

留名

你好垃圾

收啦屌你老味

收啦你 我撚係熱狗呀屌你老母

原來你連中文理解能力咁差
不如你返去小學由小一開始重讀啦##fatc

收皮啦白痴 同我挑機吖垃圾？

屌你老母仆街死

原來真係弱智仔黎

收啦你 我一句都ko你嗱DNLM
你都87仔嚟嘅LUL

嗯嗯##fatc

我地熱血公民是最強的！

對
本民青都是狗屎垃圾

一齊加入我地熱血公民吧！

殊樂畢比! 殊樂畢比!

無南超！

屌你老母士道，你食左我老婆十香啊

成班垃圾咪撚推我post 屌你老母

你敢話我地熱血公民垃圾

想跟黃洋達做特別的殊樂畢比

我地熱血公民會皇天擊殺你fatc

死傻閪

我地熱血公民好好架 從來唔會搞私怨 得德報怨 唔會有啲咩皇天擊殺架！

戇鳩仔有樣睇

收皮啦青政狗 屌你老母

屌你老母勇文青

偽女青

勇武黑夜刺客唔係追擊我架咩？

可能block曬我地睇唔到

做乜我哋仲未仆街死嘅

春夏天學羅冠聰咁都覺熱爆

真係唔知喎
我仲過得好好
你呢？

我呢幾日係咁打乞痴 懷疑係皇天擊殺生存呢

體能好左 性能力都強左

我搶先擊殺左皇天

天命不可違

違左 咬我食吖

無可能。。。。點會仲未生存。。。今次唔算。。！

屌 又打錯
被擊殺完有好多副作用

我打飛機射多左

屌你老母啦仆街

人哋淨係打飛機姐 你就叫人學你屌自己老母咁變態

我已經毒到打飛機
仲要屌我老母
你真係冇陰公囉

咪係
原來刺客唔淨係弱智
佢仲係變態黎
可憐囉
佢已經冇得醫啦

刺客做乜改名啊？
做咩唔改返勇武黑夜刺客啊？

收皮啦屌你老尾

屌你老母臭閪 老屈唔撚使證據架下？

勇仔﹕你呢個問題問得真係好

偽文青﹕我地都好樂意為你解答呢個問題

勇仔﹕我地嘅目標係喺撚狗中

偽文青﹕維持呢個論壇嘅平衡

勇仔﹕用恥笑去搵出真理嘅所在

偽文青﹕我地兩個係魅力四射嘅文青

勇仔﹕勇武文藝青年

偽文青﹕大眼鏡偽文青

勇仔﹕我地食熱狗兵團不嬲都係來去如風嘅

偽文青﹕我地ge明日係香港獨立嘅光明日子

黑夜怪人﹕冇錯啦! 黑～

危險爺爺：危險～爺～

好憎個啲戴住個圓眼鏡襯個mk頭嘅死mk
戴完都無書卷味 又唔知自己柒 以為自己harry potter咩
我唔洗你仆街死啊 唔該照下鏡啦

好彩唔係講我